所謂何東精神 就係團結

我地何東姊妹....

快d入何東啦

冇鳩拍頭

好耐冇聽過

傳説中嘅from girl to man

就放榜喇

我地會煮糖水 又會煲粥

Together we strive through the pain
Overcome all troubles
Our spirits never die

精神病的一種

仲識女人變男人添

約我食三哥就得 平過M記

入左何東就至醒目

2010年最正

唔敢睇曬

睇完2010,再睇新果段
發現咁多條女,可以無個靚